中共支那TOWN全球化管理式支持歐洲各國某政黨

支那TOWN
各國麥難民搶資源 支那TOWN創造支那經濟模式 全部一條龍服務
咩國家缺乏咩產業 都可以快速係果度起
只要大政黨有支那支持 佢幾乎可以長年主政
類似對付中國各縣市問題 重點當有長年政治權力 係一定WORK
一個支那TOWN 變成支那鴉片 同侵侵講既唔好向美國某藥入面加大量鴉片一樣
毒癮發作就會有好多國家陷入內戰 變成香港而家咁
政府會不惜一切得到支那鴉片